目前尚不清楚禁令将如何影响邮件系统。联邦法官发布临时禁令，禁止USPS的运营变化，原因是担心邮件速度减慢| Elise Viebeck，Jacob Bogage | 2020年9月17日|华盛顿邮报
整个夏天，他们都在给我们发电子邮件，建议会有某种混合模式，其中有些课程是虚拟的，有些是面对面的。即使是最谨慎的学校也出现了疫情| Sy Mukherjee | 2020年9月17日| Fortune |
加利福尼亚州将开始主动向登记选民邮寄选票，加入科罗拉多州等普遍邮寄投票州的行列。邮寄投票：哪些州允许缺席投票|凯特·拉比诺维茨，布列塔尼·梅耶斯| 2020年9月17日|华盛顿邮报
他还下令将选票邮寄给每一位已登记的金州选民。为什么你应该尽早投票（以及如何投票）|约翰·肯尼迪| 2020年9月17日|科普
签名不匹配，即选举官员确定选票上的签名与他们存档的签名不匹配，这是邮寄选票被拒绝的另一个常见原因。ProPublica的《确保你的选票有价值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
“我们接着去流浪……他是我见过的最可怕的舞者，”她告诉《每日邮报》。从花花公子王子到肮脏的老人|汤姆·赛克斯| 2015年1月5日|每日野兽
他说，这段视频是他在教堂办公室收到的邮件中“宣传的东西”。曝光：抨击同性恋牧师的同性攻击| M.L.雀巢| 2014年12月21日|每日野兽
我知道是因为我在那个可怕的十月早晨翻阅了他的邮件。30年前，我在一个UVA兄弟会被轮奸，没有人做任何事情| Liz Seccuro | 2014年12月16日| DAILY BEAST
希区柯克大约十点钟到达，阅读他的邮件，并接听他接到的几个电话。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
谢尔克在一封电子邮件中说：“作为记录，我认为工会不属于政府，包括警察部队。”。《共和党和警察联盟：爱情故事》《埃莉诺·克里夫特》《每日野兽》2014年12月12日
事情就这样过去了，时间一天天过去了，他几乎迫不及待地等到舞台到达了他现在收到邮件的小镇。宅基地主人奥斯卡·米切奥
在它下面，传教士们有时会在每天下午从邮局收到邮件回来时停下来。宅基地主人奥斯卡·米切奥
一旦他被任命，裁判员有责任亲自或通过邮件通知他已被任命。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯
“我是通过下午的邮件收到这封信的，”卡尔先生说，他从口袋里的保险箱里拿出一封。埃尔斯特的愚蠢|亨利·伍德夫人
邮件可由私人携带，但仅限于特殊旅行。普特南为门外汉准备的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯